（冇圖）一人一個素顏唔化妝靚女

如題

而加啲kol個個化到個妝行一行 eg. JM
又假相又po圖又用晒snow咁
仲要 po親ig下下都露晒波 雞味出晒黎
個人喜好清純妹妹 低調靚女

最好少人識未被開發個啲，幾多k幾多k個啲真係不了
係用唔化妝 或 化妝都咁靚先好po

兩個人來？

心悠bb零死角

係 第二個以前全素 而加多左人follow日日化咁滯

第2 more

多人再po

樓主係咪有眼疾

係男人以為素顏既女

素顏?

畫曬眉搽曬base然後啲仔話條女素顏好正

落晒粉底畫晒眉都素顏 樓主真係柒碌黎 咁易呃

完全唔化妝又靚個啲有幾難搵 你地知唔知

btw 一樓果兩個more

第一個

第二條女個ig

戴左有色大眼con都叫素顏

第一舊磚一望，大眼仔，畫眉，唇膏有齊喎

女人認為
素顏=化淡妝
唔能妝=你叫我死左佢好過

樓豬搵親都係素顏？

第一個有化妝

同埋用snow影 鮑姐都靚啦

咁都叫素顏

一睇就知有代啦

正式宣布係冇素顏都靚既靚女
明星素顏有d都 更何況普通人 素顏都靚一早做左明星啦
D男人可唔可以唔好再ff啦 話中意女仔素顏乜柒 收皮啦

又貼 屌你老母

樓主知唔知咩叫素顏

屌你老母第一個化到咁都無化
青頭黎架你？

啱

負評係比樓主既圖文不符

丁丁真係成日完全唔化妝出鏡

由豬西變做豬
辛苦哂

其實佢本身都唔太樣衰 係眼鏡同allback出事

ruka

係，其實唔樣衰，係個look好核突

唔靚喎

Hani

中學時期d靚女咪就係唔化妝都靚既女仔
學校連有色既唇膏都唔搽得

你第一幅相已經又畫眉又唇膏又粉底

其實男人係咪睇唔出d淡妝
擦唇膏已經唔算素顏啦

係，中學真係好多靚女，但出嚟做野幾年，五官無變但面色都差咗，黑眼圈同眼袋又大咗，已經回不了去，但化個淡妝又變返以前咁靚啦

有冇第一條女個ig

圖文不符

臭雞

喺男人眼中 係咪要痴晒假眼睫毛大紅唇先叫化左妝

樓主唔只唔識分素顏 連靚女都唔識分

而家仲邊有女唔化妝po相架
接受現實啦
樓上個個都畫晒眉 睇條眉就知有無化啦

認同

我女朋友

睇完發覺係無素顏靚女

唔怪得女人個個淡妝當素顏
反正男人唔識分仲當佢地仙女下凡

我諗樓主要做個詳細既身體檢查。
嫌貴既話淨係check 眼同個腦先

咁樣咪 女人唔化唔得
原來世上係無女人真係天然靚

有幾個好索

所以話 男人真係唔識分女人有無化妝
唔好再信啲男人講話鐘意素顏
佢地係鐘意淡妝咋

條女以前真係素顏pure true好多 宜家好似唔再素顏影相

秒殺

你都幾能白痴

呢張係而家定以前？

台灣吳斐莉
素顏

有化妝

超有氣質

一直覺得佢打咗美白針，初出道一啲都唔白，右下早期唔化妝都唔係白淨嗰種，但近幾年塊面連全身都白到反哂光

第一個more🤘🏿🤘🏿

不管了 先J

可食用

以前

咁都叫pure同true?
同埋染個咁嘅頭點會唔化妝出街

好想問下你地係真心唔識分素顏定係盲撚

阿嬌真係好靚

佢係好標緻唔化妝都唔失禮嘅

女人要經過歲月考驗 到三十仲要靚女 先見真章

識佢真人 以前真係唔化妝 話好唔鍾意人地屈佢化妝 叫人摸佢塊面睇有冇妝 不過呢個都兩年前嘅相 宜家應該唔會唔化妝

好多大學生染到好誇張都唔化妝.... 我都覺得好怪個頭咁嘅色點解唔化白d 但係 佢真係冇化

真係好靚

一年前仲好pure 好true

係咪紋左眉

染到咁唔化妝咪仲柒，又要貪靚染頭髮但唔化妝，呢啲髮色一定要配合化妝先會靚架 睇咗佢ig以前啲唔化妝相，係無妝但唔靚，普通一個女仔

係囉，本身都唔係太差......

化哂妝喎

個樣成個林書豪咁

仲有註顏粉底 飄眉 紋內眼線 紋唇呢？係素顏呀 但整晒呢啲囉

但佢個素飽魚唔靚

鮑姐

相信只有混血嬰兒bb女先能完全吻合

靚嘅定義係乜

第一個隻大眼con 都好大下喎樓主
的確宜家ig 啲女十個有七個都會帶大眼仔
想知唔帶會係咩樣

有錢女唔憂做生活冇壓力日日食有機食物訓足八個鐘咪可以唔化妝都靚囉
屌 化妝又點 化完之後好睇咪得
咁鍾意搵素顏靚女既去幼稚園搵啦
痴線毒男真係好離地

仆你個街
十幅有九幅都make up

Puuiki

證明男人真係唔識分素顏同淡妝

呢個都好拎出黎講

屌打

第一個中學同學嚟

RM vs 跑男

求IG

第一條女好低b架
上次見到側田 佢走去叫人洪卓立
搞到我地幾唔好意思

美白？ 好黑啵

m.k_pei

第一個完全係是非精，講完人壞話之後又扮冇野全身而退。叻呀🙄🙄 IG: tammitsui

之前長頭髮得意啲

個po咁多負皮係咪代表呢個世界冇唔化妝都靚既女女
但好似真係冇見過佢化妝 靚唔靚就真係見仁見智

樓主完美地表現出，
平時毒男話鐘意d女唔化妝同素顏有靚既女仔
其實只係鐘意d化左但又自己睇唔出既女仔
毒男真易呃
對眼整淡d或冇咁明顯就以為冇化

樓主連有帶大眼仔都話係素顏
青頭仔

睇左成個post都見唔到一個靚女。。。

真係。。

素顏? 邊撚度素? 睇過，邊撚度素啊屌你老母

樓豬真係柒到

Gill雖然好似有眼線 不過真係好靚

打個底畫條眼線點都會既，同埋佢算唔錯啦，唔化妝靚過化妝

有j

中學生咪有囉

我開始覺得對比女人，原來男人重多天然靚仔

乜撚野屌打樓主果d
明明貼出黎條女都係化哂妝
好柒啊